屋企唔可以養貓，可以去邊玩下貓?

有邊間貓cafe 推介?
自己一個去會唔會好怪?

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

之前見過有貓cafe 612罷工 但搵唔返
淨係搵到兔cafe

catgarden

旺角銅鑼灣都有兩三猫cafe，觀塘屯門荃灣各一間。啱啱先係猫cafe落反樓

都見有唔少人自己去猫咖既，唔會怪。真係想撚猫而又怕多人既，可以星期一至五去，星期六/日都幾多人

帕比安紅茶書室～

考慮下做去義工 幫下流浪貓好過啦

街市

油麻地有間啲貓全部都係領養返嚟，環境都好好

猫貓

我屋企

屋企附近啲鋪頭

去Shelter 做下義工都係一個選擇

You can go to my house

認真 屯門喵喵咪啊